黃德斌拍港版《大叔的愛》 同MIRROR成員Anson Lo Edan玩hehe

WOW,終於有BL劇
但黃德斌做戲麻麻

木口木面做呢d尷尬戲會好好笑

呂爵安世界第一

AL同Edan 一對唔該

Edan點扮基佬啊

為咗睇兒登我會追

哇超正 兒登

屌係咪真

咪啱晒 本身春田都唔係基

Anson同Edan

登神

會唔會德斌配Zeno

Viu終於拍BL劇吸腐女
CCTVB真係可以收皮先

好撚興奮 唔得掂
Viu tv終於生性做人

健碩大叔配瘦弱0仔

黃德斌點抗拒到

佢同Jeffrey 都努力賣腐
但jeffery仲直過佢

期待咗成年終於拍 仲要係edan+AL

想要Zeno BB
利申打手

今次興奮了

幾時播已經等唔切

出到街咩 班友又投訴

Jeffrey唔得啦無腐味

希望2021年尾出到街

Zeno會唔會都有份拍

巨根じゃダメですか？

想知廣東話點出街屌好期待

edan咁直

TVB永遠唔敢拍

點解唔搵劉丹

唔係一條故事線應該都會客串下?

應該冇問題 唔俾播先要投訴呀

沖涼個幕

你知班睇開cctvb既委師奶嫁啦

香港版應該都就下啲尺度

gchi viu直出

Wowww

唔鍾意大j咩?

黃德斌應該係gay佬嘅dream男

我好期待呀！！

希望唔係跟足個劇本 有返啲local味
少女漫畫式台詞只岩用日文讀
廣東話會打冷震

想睇Jerdan

兒登女

客串得唔得

Jer唱主題曲

逆流大叔

夜晚十一點帶太陽眼鏡

CCTV拍夫妻的世界都有得考慮下睇yoyo..

Anson教主終於可以做回自己

冇mansion同zeno

咁一定要有登神唱主題曲先啦

點解唔搵Jeremy

期待

無計啦，點都要有啲老戲骨帶住班細既
但係viutv budget係請得起呢啲

應該要啦下話

可能牙柳會客串

點解唔係同阿 King ?

傳咗成年係陶大宇 變咗黃德斌已經好好

點會夠膽

因為牙傾太負心

AL真係好gay 一定做得好好睇

好想快d睇
登神

唔知邊個會做主任呢

Jeremy係完美0仔

係咪真呀
笑到停唔到呀屌

鍾意睇佢做1 多啲

唱sweet情歌

Anson Lo

Edan

睇標題已經好期待
浴室嗰幕

只會俾你睇思達同張振朗

班師奶睇viu㗎咩

教主兒登

睇返啲波傾gif熱下身先

放心啦兒登平時對住邊個都摸手摸腳 (尤其是對住金jer同教主)
玩呢啲應該ok嘅

反而要許願係黃德斌多啲
陶真係難搞

好正呀

牙傾太負心牙波要去搵牙神了

佢哋加埋AL一齊拍套原創BL劇

仲有牙醫

召喚登神gif圖 記得mirror po有人貼架

夜視鏡黎

黃德斌最記得就係刀下留人
FIT曬個角色

強尼

佢買咗套泰國bl劇嚟播

如果有MCM zeno manson
就正喇

陶大宇

有性趣睇wow

男排後傳

可能佢2個會客串做同志情侶
viutv見唔見到啊

仆街諗起都覺得正

Anson LoEdan
"Danson❤"

傳咗成年終於落實喇

負心傾只當牙波係觀音兵打完排球之後玩造星就同Manson一齊咗唔話俾牙波聽

懵盛盛嘅波仲喺加拿大plan好所有嘢痴心等傾過嚟happily ever after

等咗傾太耐，所以佢決定返香港捉傾過去，點知
所以決定靠做嘢療傷點知就遇上Edan

Sorry for ff too much但我好鐘意

Lm

viutv幾時拍manzeno

等咗Danson好耐喇
終於就拍喇
Anson LoEdan

可唔可以快d開拍
好想睇

可唔可以唔要黃德斌要固定

負心傾神圖要來了：

咁春田一開始都好直ge

支持陶大宇

固b唔夠大叔

佢2個直接新劇本啦跟翻我們都ok

黃德斌原來已經57歲

mirror頻道嘅登神最正

教主：喂呀呂爵安癡線㗎！
登：i'm sorry 唔好嬲啦bb

相愛相殺

教主呷醋拎 meh面啦

hehe之前一齊望下女仔先

只要阿傾繼續殺波 我就繼續set波比佢

同埋要肯接bl劇
好多封建撚 都唔肯接

歡迎更多登神gif圖支援

但係春田好受

Gay片係連登必紅

想係波比同牙傾做主角

正到

正喎屌

黃德斌會唔會無咗陣喜感

Anson

CCTVB 點跟

可惜望嗰個係程人富

認真樣做鳩嘢應該幾好睇

認真樣做大叔又有另一番風味 陶真係搞唔掂

因為牙柳先係拖晒2個嘅王者

推到係 AL + Zenobb

港版大叔的愛如果係董建華同梁振英呢？

Anson Lo 做hehe 真係啱晒

對tvb嚟講，金城安同朱ling咁樣應該已經係佢哋台接受到嘅極限

好期待呀

春田

娛樂風雲佢同Tiger hehe都幾可愛

撚大唷?

牙傾同bobby一定有扑過野

你ff真係好勁

夜晚晚搞唔掂

好撚正

但黃德斌好正喎
我覺得佢搞笑玩反差應該幾好效果
之前逆流大叔都有佢（同莊閪敏做夫妻

德斌做戲好正忠又得奸又得
但之後好似係藍就唔係幾中意佢
E加去VIU拍戲

想睇 jeremy，好妖
冇興趣睇黃德斌，太老

香港電視史上第一套

edan
感覺AL會做春田個角色

BL劇
黃德斌好正 好想奶

如果結局唔係Anson同Edan一對
可唔可以俾Zeno同Anson一對幸幸福福

jeremy識貨喎
keep得好冇所謂啦

唔得
一定要登神一對
zeno做前男友

佢拍得天與地
唔係藍啦

天與地2啦

期待登神

春田牧預覽圖 正正係casting個look

教主兒登！

手指太粗dislike咗想比like㗎like㗎

手指粗姜b啲friend來

佘詩曼

黃德斌 - 食住枝煙嘅型棍陰暗大叔攻
AL - 擅長跳舞嘅元氣大學生受

係黃德斌人生最低潮之際，遇上元氣受AL，唔知會擦出咩火花呢

已經ready定佢免費播我打去扮廢老投訴

唔係陶大宇咩

兩個人交換鞋著.gif

睇到最後嗰張忍唔住笑咗出聲

笑死

為左睇兒登

有有有

好清純

搞乜飛機啊

想睇193 JEREMY

嗚哇
想重溫我男排了

大叔出現了

但佢真hehe

黃德斌
唔驚選角唔啱或者劇本畀人屌咩

愛回家咪有對CP 不過應該唔出得櫃

買埋版權翻拍

上面有呂爵安

掛住力圖

其實好耐以前有 仲幾好睇 不過97轉咗做cctvb之後成pat屎咁

力圖！嬲！力圖！嬲！
好想再數固定b每晚嬲幾次

巧打耳 可摸耳加插呢對CP

真係好撚垃圾tvb 好彩有viu呢啲咁開明咁敢去拍

黃德斌

細細個就已經覺得黃德斌呢種類型嘅大叔好鬼正！

想睇mirror error上晒去客串
好似嬲排咁

又想借啲意J牙契

好耐冇見
冇啦我冇迷契啦而家迷柳同迷登

好啦 呢pair都熱下身先
Anson Lo + Edan = Danson

Anson

老公193cm配老婆182cm
咩節目？

跟返我們唯美感好過搞笑

奶油cp

我知頭先諗住將Edan當係新角色，唔relate落牙神度

但返嚟香港撞返牙神再對佢心動都係唔錯嘅plot都係由細玩到大專一過負心傾

anson lo係咪會話自己有大jerjer

夫妻相

193個樣有d yap

鬼叫viu唔拍男排番外唯有發揮下創意

好過cctvb抄劇

仲有一齊眼濕濕

我夠大轆 得唔得？

呢個世界係咪得牙傾可以將AL由0變1

牙傾係比受更受嘅人

啫喱米可能都得不過太高

viu處境劇 娛樂風雲

港版：無大波 大j ok?

兩個都似受？

屌 諗落 萬能強尼做 都好有喜感

覺得強尼會有參演其他角色

Gif呢幕係Ep88好似係

193好正
佢都成日自嘲有Gay氣
真係好QQ

阿thor可能都有份

象拔蚌得唔得

繼續熱身

出處:

鏡po嗰啲登神gif貼晒過嚟未啊

但斌斌大波過女人
轉台詞做
我過波都好大 得唔得

強尼ok wo
好似會幾好笑

補番條link

仲有成堆小學雞登神片已經ready啦 靠大家補

懇求viutv回應訴求 嗚嗚

有畫面 德斌瘋狂抽插zeno

null

可唔可以搵Jeffrey 做Edan 細佬

以前做珠光寶氣佢同林保怡係一對
依家兩個都有係viu拍劇

媽咪我好期待牙
希望viu生性啲 拍好啲
話曬應該香港史上第一套bl劇
可摸以令大眾提高對同性戀認識 改變睇法靠佢

係，不過我覺得黃德斌做呢種BL劇會幾好笑

唔想潑冷水 但德斌咁大隻 做大叔的愛 對住兩件鮮肉

個感覺 似鄭浩南 某套電影想強姦 邱淑貞咁既feel

有可能發揮唔出日本劉丹個種化學反應

當然正面啲睇 可能會開創新既感覺

好想快d有睇戲live po既日子

呢套咩黎

黃德斌有部長個搞笑feel咩？

睇幾多次都覺得巧正牙
牙波個表情

Cast正過日本版

佢地睇緊咩 好似炒緊股咁

男排女將

搵黃德斌又幾正喎

想問下呢套係咩黎㗎仲未睇曬佢地d野

點解唔係Zeno + Manson + Anson Lo + 強尼

完全想像唔到佢會點演繹

佢係真gay

呢個配搭好正

Edan好QQ

全民造星ii嘅小組分數

造星ii來

Jeffery

呢個announcement係香港歷史性的一天

其實德斌喺珠光寶氣度都係基

黃德斌似武川主任多d

AL唔係真係好gay,佢真係gay

黃德斌唔點喎

起碼曾江 石修 咁啦

唔係囉

好想睇姜b拍，怕怕羞羞咁實好 cute，點解無佢份㗎 🥺

香港個阿叔正好多

不如搵埋一姐做黃德斌老婆，幫佢溝仔

牙醫真係幾似春田田

屌你jerdan 真係好正

套戲入面都多錫錫架喎，教主係咪真係咁放得開

我覺得Terry似啲

我有大賓周o唔ok?

同房唔扑野咁一齊同房做乜？

劇裡面唔係傾1波0咩？

呢個部長咁正，點揀阿牧啊

Btw，幻想唔到德斌喺房百葉簾隙偷望edan

呢句好正

覺得叉燒炳似d

好想睇佢地扑野

對白都諗埋
我初戀情人就係我老婆 bl 呢d 野我唔識個啵

想睇佢地打完波之後一齊濕身沖涼瘋狂打車輪

花姐實唔比啦

強尼做主任啦

主任禁慾系強尼都唔似
最鐘意主任

少部分偏激糖打去廣管局投訴都似

人地話拍太空艙搞野已經好大膽

我冇巨乳但有大袋

睇相佢好似啱做真島秀和個角色多啲喎

其實黃德斌似啲
不過viu劇不嬲要用外援帶自家新人
主演唔會全部都係viu自己人

港仔會咁樣拖嚟拖去攬頭攬頸真係好amazing

男排女將第3集咪拍左波傾一齊濕身沖涼囉
打車輪就自己FF啦

完全想象唔到廣東話會點演繹

果然係藍絲電視台同藍絲組合，黃德斌呢條撚樣都請

連登同viutv食撚屎啦

個日話我 唔好將anson lo 定型係gay
個班fans係邊
咁多人話佢gay 你地唔護航 ？
驚左？

好癲，想像唔到呀個畫面

我淨係會set波俾牙傾

好正呀痴線

快啲拍啦
我期待緊

黃得賓應該幾有冷面笑匠種feel
同石炭王唔一樣

留名支持

如果佢，我ok

呀春田田呀~!

wowwww

搞錯呀緊係搵強尼拍㗎啦 有強尼一定睇

兒登女隱藏gay

屌你

本身覺得登神拍bl有啲奇怪
但諗諗吓春田田戇鳩鳩咁又幾似兒登

post過來先

AL都ok，edan做戲唔得架喎，仲要做主角

點解係黃德斌 睇佢拮人屎忽開心啲？

可能變曬借位，我諗佢自己都有包袱，而且花姐都未必俾

viutv播個陣有配音版，想知自己上黃viu睇返

yeah

仆街搵曾江拍爺孫戀呀

依家啱啦 望望歲數 黃德斌都生得出edan同al

王德斌一d暖男feel都無

公廁等人果款就似

花姐想睇

anson lo本身都hehe啦 佢有褔氣

咁日版個部長都唔係暖男
最多話佢有少女心

本人都冇表態其他人憑咩代佢講 各自ff各自安好
And we've got no time for 引戰L

其實點解要似

Viu最近合作開掛? 佢黎緊<太平紋身店>都有份

肯拍又型既大叔你覺得好多?

「我知你鐘意大奶奶
但大DeeDee你受唔受呀？」

定係講緊部長 曾江 春田田 石修？
咁不如直接用《叔叔》原班人馬算啦

只要係BL就支持

天與地好正喎

教主笑得好幸福

Zeno + 姜濤得唔得？

你咁睇佢哋轉圈圈
兩個都笑得好開心

加埋就快二百歲
可能挑戰健力士世界紀錄，最老嘅bl劇歲數

唔好啦

唔係

如果黃德斌唔除衫 我宣布以後唔睇ViuTv

可能變晒錫額頭個啲掛
放心 佢哋都玩過
畢竟第一套劇 我諗viu應該會慢慢來
拍得清水啲睇下啲人接受程度嘅先

可摸耳係zeno加manson黃德斌

小心愚樂台啲狗嚟咬你啊
佢地好不容易先開幾十個台慶po
同埋多得yoyo夾新聞

我知你鍾意彈下彈下既感覺，但係我可以做到揈下揈下

不過jerdan又真難啲做到呢套戲個定位嘅
牙柳做maki個角色應該會有違和感

如果係咁就無睇頭lu
就係想佢做香港電視圈第一個唔避諱BL嘅節目/劇集，就住就住會降低睇嘅意欲。除非佢拍到魔法師咁，清水得黎又吊癮。

我想睇港版魔法師
viutv可唔可以買埋版權

好興奮

想睇德賓屌爆zero

好耐之前cctvb做愛回家好似有幕terry kc扮沖涼嗰幕丫嘛唔記得有冇師奶投訴過

魔法師好正，但日版個兩個主角太正，好難超越

魔法師俾hmvod買左做網上播，viu想買版權應該都買唔到(住)

張松枝好似幾o岩feel

咁話明大叔的愛又唔可以冇大叔嘅
Btw唔知點解覺得如果Manson拍劇嘅話可能會差啲

睇佢以前啲電影唔錯喎
啱做腹黑

CCTVB:咩唔敢我搵台柱歐陽震華同黎耀祥拍套大叔的愛嚟反擊,問你死未

1.套劇返唔到大陸
2.套劇返到大陸，小粉紅唔受
3.套劇返到大陸，小粉紅受，但廣電總局唔受，從此有黑歷史，兩條友唔使再喺大陸撈，黎耀祥：其實我一向好支持本地製作

3係最有可能發生

明明支那間唔時都會有BL劇出現,TVB都唔敢拍仲落後過支那
不過就算肯拍都冇人想睇啦,人地啲電話台都係搵20-30頭嘅後生靚仔拍,無線得馬國明黎耀祥陳展鵬蕭正楠呢啲老坑一線小生

都唔係嘅無線都有好多後生
何廣沛周嘉洛嗰啲囉

兩年前都覺得金城安 朱凌凌幾襯
依家睇覺得好俗 唔知點解

畫BL漫畫都可以俾人拉，拍BL劇到時唔出得街要舔共淨係可以拍呢低手嘢

其實Jeremy係咪gay,佢個氣場好似

呢個正

啫喱米對住細貓就可以1

我覺得alton似d

幾十個算得咩是但搵viu嘅劇po，一套劇都有幾十個po，二月廿九都上百

買曬打手先得幾十個po真係收皮啦

幾時有港版求婚大作戰

我無巨乳......咁巨龍唔啱你咩？

留名

好期待

好正
希望viu會採用

Zeno 做gay 佬先似呀

但好多笑點係要日劇嗰種浮誇演技先襯托出
香港真的做到嗎？

成間房都女團poster 唔似喎

想講啲hehe多數迷女星多過男星
唔好以為gay淨係會追男明星
Eg好多gay鍾意容祖兒林憶蓮 Serrini

男人味搭救

已經急不及待想睇床戲

直接開onlyfans la

其實佢擺明gay la 佢啲fans自己知啦

喂呀～

點解唔係搵馬鞍山巨龍拍

之前睇地產仔佢啲戲太屎

Edan好可愛

唔夠搞笑

但再之前套娛樂風雲覺得佢ok

本身Viu都有擺原版喺黃金時段播
要投訴原版已經投左

覺得佢正經角色ok 但搞笑就唔得

佢好似都有份拍呀
不過唔係擔正姐

想畀黃德斌屌

edan 好樣衰

大大隻又man 已經好好啦 換咗掩面陶大宇就算啦

日本劉丹先核突 我係田中圭都唔想畀件咁嘅阿叔追

可能viu tv 呢套黃德斌攻陷左Edan

喂呀唔好啦.jpg

見Twitter已經有日本人講期待
希望viu拍得好好睇睇
如果唔係柒左就挽救唔到

睇開姜son同jerdan要轉睇danson
內心有啲難受

含淚支持啦唯有

一次過拆咗兩對官配
不過都會支持嘅

日本人期待
佢哋鍾意mirror仔仔定德斌啲胸肌？

不願面對

期待改篇版大叔的愛
viutv你地真係要生生性性
而家已經唔會剩係得香港人關注
千其唔好令大家失望

拍大叔不如拍30歲魔法師好過啦

原版雖然好多人睇，但係我睇預告已經覺得好嘔心

係啦，所以第二季居然突然唔知點解揀咗大叔
我真係wtf

搵邊個做好
我覺得babyjohn幾適合做安達

我覺得babyjohn唔夠cute

安達真係成隻狗仔咁

咁其實zeno 都ok
不過佢個樣真係太young

搵Kenny做
變40歲處男

Kenny啱做黑澤多啲

Mirror仔仔都要生生性性
日本觀眾已經關注緊你地
唔好咁多包袱

魔法師太扭扭擰擰

幻想唔到兒登女係基

堅定流
有確實消息未

MCM

其實赤楚都好young
外表同年齡都唔係30歲
襯就得

寧願日本出多季仲好
唔想睇香港版
冇一個可以代替到町田bb

扭扭擰擰先正

條友發表過恐同言論 話驚撚gay 佬搞之類
呢條友我唔睇好佢

好多男演員受歡迎必先受到gay 界垂青係定律嚟
唔係五官生得正位 根本冇人睇佢
佢咁忘本 唔想見到佢

林家謙啱啲

可以兩邊都有

平時有睇佢ig live
完成唔認同佢恐同
佢都解釋過好多次

單係呢篇報導就對佢印像麻麻

至於Louis則表示女友對他很安心，自爆：「因為想埋我身的大部分是男人，哈哈！我很喜歡喝俄羅斯的蘑菇湯，幾乎每日都在IG放蘑菇湯照片，之後有一個男同志專頁留言問我，日日食蘑菇是否想補『蘑菇頭（指下體）』？嚇得我馬上封鎖該專頁。

咁都仲有誤會??
我覺得佢反應太大
唔回應即可 冇必要咁做
冇嚟大方

咁個個觀感唔同啦，我覺得無乜大問題。呢d言論對男對女，都可以算性騷擾(當然都睇個人接受程度)，block人係呢個前提下嘅反應，未至於係恐同言論嘅。
你話佢唔夠大方就係嘅，可以處理得更好。

係 有睇過live就知比記者亂寫

三十歲魔法師 應該好多人有共鳴

人生低谷
入住又拍唔到

無興趣

好襯啊要暴動了 係日系仔仔look 好期待啊

還原度好似幾高 幾期待

隻貓又死左

個look ok喎

恤衫西褲

姨姨頂唔住喇

琴晚Edan 話會鍚架喎

其實佢澄清過

因為好興奮同想完整記錄啲花絮，所以開咗劇po俾大家warm up下
希望可以同你地一齊瘋狂討論日版/港版大叔的愛

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮